湯怡散左之後解放搵人埋單？

同洪卓立散左之後愈黎愈露，驚埋尾無人要？
要努力搵人埋單喔

一諗起洪卓立咩都玩過哂就不了

佢無波 有咩好玩

搵個鐘意睇文匯報既

露咁少

但我鍾意立立多過湯怡

點止立立，仲有羊獸性同其他老闆

好撚普通，街邊貨一件

立立好乖仔。最多摸下手仔 婚前性行為應該唔會囉

獸仔就難講d 啦

都成3張幾 總唔驚無人要咩
你估佢係林志玲？